21歲仔 有個維持咗兩年嘅sp 隨便問 一定答

sp係邊度搵

幾歲? 點識

喺邊度認識

讀緊書？

大學同學

大我一年嘅姐姐 同學黎

學校

係

我知點解你被人帽了

點解可以keep兩年咁撚耐

玩過咩?

有無帶套

幾耐扑一次？

點發展成sp？

Sp 咩樣 身材如何

無圖你話有廿個維持左一百年既sp都得嫁啦

有無鐘意左佢? 點解?
雙方有無另一半?

傷心事勿提

佢冧我

佢冧我 但當時我有女 咪做住sp先

冇

經常 每次見面都扑

正常樣 正常身形 好似b定c cup 唔記得 但係好扑

邊間U

SP有無男朋友?

有
點解咩
佢做我sp前有 我本來都有 散咗 不過一齊番

有無一個禮拜一次
屋企定時鐘

外國

點解鐘意左佢?
做得多係咪真係有感情?
咁點解唔同佢一齊

SP同你自己個全名？

點解冇再維持段關係

做咩搞我條女

你估下

因為發現自己鐘意咗佢 仲越黎越鐘意

老㯲

你地會唔會行街睇戲食飯拍下拖咁?
定一黎就扑?

喺邊度扑野

會

我屋企或者佢屋企

自己住?

唔係 我地各自同朋友租地方住

有無諗過自己條女知唔知

樓主skip左我

佢知

有無試過係殘廁扑/野戰？

你條女都幾……

sor睇漏咗
因為有感情先做
唔同佢一齊因為當時我有另一半

佢自己都有搵食啦
本身諗住會依單野等佢飛我嘅 點知佢死都唔分手

冇呀

原來係同道中人，佩服

你冧佢佢冧你
佢又無仔
中間你又同女朋友散左
但唔一齊

最多一日扑幾多次？

連女朋友都冇既我表示

三次

扑到第三次會唔會開始痛？

過程複雜 好難三言兩語解釋到
錯過咁一齊嘅時機

連續一星期都係咁就會

邊個撩起先？
點開口？

睇黎巴打幾好功夫

互撩

唔敢當

點解鐘意佢都仲要當佢洩慾工具？
定都會好似男女朋友咁拍下拖

SP全名
FB
地址
聯絡方法

唔答正契弟

你sp會口爆完再吞？

MK雜交post有咩好問

圖？

唔係洩慾工具 佢想唔做都可以
都會 其實都同拍拖冇分別

佢有上連登 等佢自己答你

比左你未又係得個睇字
唔好逼我睇埋啲廢comment啦

有時會

最癲試過邊道扑

同SP之間會唔會係有D似男女朋友既情感
但就唔想做男女朋友？

冇好癲 都係普通睡房沖涼房咁

其實有時都會分唔清
有時會想

如果你真係同你條女分手
你會唔會真係同佢係埋一齊？
定係繼續維持SP關係？

咩意思 大家都各自搵食做咩仲一齊

應該會一齊

責任

你女友都出去玩
有冇試過加埋你女友同你女友既sp玩4p

咁就唔好話必答啦垃圾
定係你會對住呢種POST打丁呀渠頸

冇 想 但係冇試

第一次點樣開聲話做

唔太記得 好似係咀咀下自自然然就做咗

唔談下情先，一黎就扑
你會唔會硬唔起

呢樣要睇條女

兩個一開始點識

當然有啦 冇feel點做

條女好識挑起我條癮

同一個朋友圈

呢啲關係係大家默認定你地其中一方開口要求？
有無攻略容易啲睇到咩女會要SP多過BF???

其實係咪後生仔都係咁
性同愛分唔開
明明好多中佬都可以一黎就扑
分唔到就唔好玩SP啦

以前同sp 玩癲過同女友玩好多
好多地方都試過

inboxme

現實中搵get錯左就gg
成個朋友圈都知
上網搵啦巴打

默認架
冇架 其實睇條女有幾冧你 咁你得閒對佢好啲就會肯 佢想要BF架 不過我話遲下先 咁佢又唔想斷咁咪SP住先囉

可唔可以借條女黎扑

真係好難分

例如？

有啲難度

唉後生真係大伏黎

係 我地已經成個朋友圈都知

互射左幾多次

咁我都係鐘意佢先會發展成咁嘅
唔愛扑得落 真係叫雞咩

Ching有冇玩過後門or奶腳

gay

腳有

唔愛扑先係sp
有愛果d叫第三者

中出過未

冇一齊就唔係第三者架啦

MK既思維仲走去分析

中出過

咪係囉
樓主其實係咪唔識分sp同第三者

係呀呢個係mk post
毒撚出返去啦

但你地拍拖會做既野都做晒
行街睇戲食飯扑野
咁都唔算一齊咩

應該仲識嘅 由頭到尾都冇打算同佢一齊

Sp有無女朋友？

其實冇講過出口 不過大家之間都好似有個共識咁知道個遊戲規則

SP冇男朋友

我係問女朋友

希望冇啦

停車場後樓梯，lib 殘廁，公園，屋苑暗角

有冇比人發現過

關你撚事咩問你既問題啦柒頭

整容閪黎原來

可惜你連屌整容西既機會都無

我同sp各自都有男女朋友

最近分手

維持咗10個月

靚女身材好

都係交流下啫 唔岩聽咪出番去囉 唔需要嘈

你地響屋企定酒店扑
次次開房好貴

同sp分手定同男女朋友分手？

咁又冇

打一世飛機都唔想屌呢d sor

支持你打一世飛機

開房真心貴，不過平時洗費唔大，無咩fd又無咩所謂

有無試過搞大左

屌假樣假胸不如屌真樣真胸真女人

第一次開口既情境係點
咩場合
佢又比左d 野暗示你覺得上

book得多間唔中會有一晚free

有

本身都有去對方屋企過夜嘅習慣 第一次咪摸下咁 見佢唔抗拒咪繼續

搞大之後有咩感覺

做齊拍拖嘅嘢, 唔認人係女友就叫冇一齊
一腳踏兩船咪認囉

佢落埋先講我知 我都唔知係咩感覺

你係男人嘅點會俾佢大肚吖,
連負責任都唔識

各取所需啦 佢要愛 我要性 大家攞個平衡點啫

唔撚係呀化
你唔內疚架？

諗住安全期冇事

內疚就一定有 點會冇

人地可憐你冇錢叫雞炸

飛咗sp未
飛嗰陣點解可以咁狠心
佢有咩反應？

咁佢都幾慷慨呀 兩年都繼續

飛咗
飛佢因為想同ex一齊番
其實狠心唔落架 都仲會不時諗起佢
唔係當面講所以唔知佢咩反應
開初佢都仲有關心我
之後佢好似有心避我咁 我已經好耐冇見過佢
我估佢應該真係放咗真感情

比唔起錢既先會搵sp 吹到各取所需

你話係就係啦有錢人

女人做雞仲有錢收 做得sp九成豬扒冇市冇價

酸

要keep 住去同一間？

唔需要 但要用同一個網同account

一定係

由得佢啦 佢咁高檔去叫雞唔岩傾

傾傾傾傾你條撚

咩網
屌，我一直都係guest咁book

死撚返5P啦屌你老母

碌撚都未自貼係度晒SP

要用ac book
唔記得book夠幾多晚就送一晚

屌死mk
落埋仔仲好意思上網哂都唔知咩心態

用開邊個網book? 好用?

噢見你答左

冇人屌仲想撚返我轉頭先好撚野

真心問個d MK ， 整容閪黎屌你老母

冇人想知點解21歲仲可以咁撚MK

乜撚野男人最痛算這些？ 算乜撚野這些呀戇鳩仔

即係一腳踏兩船囉, 理得你取乜,
又要不忠又唔想認衰仔

有幾難？

已分 我搵唔番佢

食件豬扒上黎打晒飛機叫晒春都唔知你做乜鳩

樓主都係同有sp既人交流下姐，大家唔洗咁火

點解你條個ex搵SP你仲想同佢一齊

其實請問你咁燥做乜?? 唔gur嘅咪去第二個post, 又要係咁推又媽又叉做咩 依家我迫你追post

唔知 可能覺得自己都做緊一樣嘅事

兩條女都係忽 一個比條傻仔搞大個肚都仲中個頭埋去
一個騎牛搵馬搵唔同仔插
根本兩條女都係賤過地底泥
結論係樓主搵埋果兩條女都係賤過閪 冇咩好自豪
仲有 屌你老母死on9仲信撚埋咩安全期唔撚識做安全措施
番入你老母個閪到再重新學做人啦

死mk

樓主其實你想要咩

lm

我自己都唔知 不過既然都揀番同ex一齊 咁就行落去囉 順其自然

如果SP我真係唔敢做女友 諗起佢當初有仔都同自己扑 肉便器

契弟 唔答就咪撚開啦

呢度係連登，唔係高登，死返高登5P台啦

你對佢冇感覺既話係咪扑唔落 如果有另外一條女又主動撩你係咪又照瞞住女友扑

巴打俾條女帽完有冇打算揾返sp？

樓主幾高 是咪好靚仔

條女好慘

成個post都痴撚線，屌你老母

整容雞咪岩晒樓主一拍即合